有冇人中年轉行做物管（7）

跪求Apo interview & offer

留名

樓主in左幾多次apo?

仲未搵到人IN你～？
開到１０睇怕都係冇聲氣...
唔到你唔服～

0

佳富可唔可以救我

渴望成為apo 穿起那帥氣的apo制服

其實你有幾多工作經驗~?!

Cis

幾年

第七…

想做咩類型 幫你問下

你expect 幾錢

Ching 咩學歷？幾歲？

hea fing 日日r袋低
有冇？

想入行 想做住宅

有，我返緊

已經好低, 低過fg

請唔請我幫你r？

一齊求

好想成為apo

有冇ching食過住客分享

apo制服咁帥氣, 我一定用佢做老蘭戰衣

今天相約了朋友去老蘭
有朋友穿著西裝, 有朋友穿著polo, 有朋友穿著T-shirt

而我選擇穿起那套帥氣的apo制服
結果全場女性對我著迷

舊同學聚會了
大家都在互相詢問現況

有些人當上了工程師, 銀行家, 會計師
這刻我也很自豪地告訴大家我當上了apo

大家即時向我投放感激和肯定的目光
感激每一位apo都勞苦功高地服務住客
亦肯定每一位apo的貢獻

美國隊長 為人類守護地球
APO 為住客守護物業

痴少陣啦

好想入行做apo

命運是對手，永不低頭
從來沒抱怨半句，不去問理由
仍踏著前路走，青春走到白頭
成功只有靠做APO奮鬥

樓主你咁推法好快就到(8)

咁我唔推

LM

我就真係一名apo喇

我都想成為apo

千祈唔好有呢種心態，有事要保持安全距離，作合適既跟進動作，記住事件細節，之後提供詳細資料俾主管寫ir

想做物管應該要讀咩課程？白紙一張

打工姐 唔洗賣命

有冇大大知創毅物管 屋村多數去邊

最緊要唔好工傷，一來整親唔好，二來工傷我要交好多report

呢間野打幾次黎in好chur
有伏

咁算

Cpso 如果有offer好唔好做

佳富？

係

有得揀，都入租務/工程維修仲好過做物管！認真，做運輸都好過物管！

樓豬係連物管都唔揀佢，有無其他工介紹比佢

Offer幾k

Love prop man

20-21

🤔🤔你幾多年經驗

2個月

2個月 20k

睇黎我個價開得太低 所以冇人見我

唔會啦

但你咁少經驗都20000

我同樓主一樣情況

唔關事 佢個價不嬲係呢個range

樓主求到offer未
我準備開工喇喎

仲求緊

運輸好搵 送水都2萬幾一個月

依家做開都仲係唔難揾?

唔清楚 我新入行

你咁樣叫樓主情何以堪

想問一問 港基 pa點睇？ 見好少師兄討論港基

你開咩價

只要有恆心
鐵柱磨成針

仲有十幾日就走好撚開心

展示恆心

可唔可以跟你搵食

開到post17

我要做apo

分明係最忙既時侯走嫁啦 係咁嫁啦

我果到又係turn over太高，成日比客串/屌

樓主 到底 見過幾多次工架~??

你同個客講：咪再串我呀，再串我都走埋無人俾你串呀

講真點滿足到d西客呀，尤其住宅，個個係到住十幾廿年，你係個場做4-5年打工黎講已經好耐，但對比d業主就好短，點有得比

唔準你亂講

好想做佳富

尋日先有個串到話個個都係比我鬧走架啦

真係唔明啲人乜心態
屌走晒啲人對自己有乜好處

唔係點叫閪客
我尋日個同事比佢屌到喊
唉如果佢唔做我又要頂晒佢啲嘢

其實點樣可以比人屌到喊
不過可能本身我個樣都閪口閪面 串柒柒
比人屌慣 冇乜感覺

女人仔黎 新入行

跪求apo interview & offer

我地做得耐，麻目左架喇

繼續跪求

好想做佳富

今日個to do list有26個items
十點前收工當我贏

ching 同問 保安點轉做物管

每日跪求apo interview and offer

一日唔test一日都唔會整

自己屙尿落牆 自己做測試

又會咁老套
其實佢做得試水都係模擬落雨情況，依家落大雨佢上黎睇仲快啦，又可以慳番人力物力

唔怪得無人要

呢排落雨，唔怪得物管，因為真係試唔到
就算唔試直接做防漏都一樣要好天曬幾日先做到
趁呢段時間拍多d片同影相
好天幾日都唔幫你搞咪send料去1823同email去housing，物管自然會好主動幫你搞。

好，唔該曬巴打

點都要試水架啦
試過好多單位都話牆身滲水
其實都係窗邊滲入去
呢家落雨 都唔會安排到試水

其實你打上公司 咪都係會落返盤俾同事再跟

City housing pro dip 1-2年 + top up 2年

岩岩開學有冇同學仔揮手

\MK Leung/\MK Leung/

但試水可以針對返咩位滲水
大風大雨 真係睇唔出邊到滲入黎架

今早出門忘了帶鎖匙
放工回家只好按下門鈴
姐姐出來應門
她一打開門 竟然問我: 你找誰?
我頓時呆了 然後我再看看我自己

噢 原來我下班忘了更衣
身上還穿上了那帥氣的APO制服

姐姐見到那帥氣的我(APO) 所以也難怪會認錯了人

午飯的時間 途人都眼甘甘地望住我
也難怪
當我身起那帥氣的apo制服
我自己也自信起來

古有岳飛守護南宋
今有apo守護住戶

精蟲上腦.....

最近生病了 還發燒了
所以我向上司告了假

當我去看醫生時
醫時說我要好好休息復原
他給了我抗生素和四天病假

我即時大怒!!!
藥我一定會吃 但病假我只會要一天
服務住客是我的職責 不能因為病了就放四天病假 何況我可以一邊吃藥一邊為住客提供優質的服務

舉頭望明月
低頭思佳富

竟然放病假
夜晚屋苑夜晚火祝點算

發燒仲返工
你係咪想野到我地都有肺炎？
你覺得呢到無左你唔得？咁係你平時管理有問題 唔該你檢討下

仲有塞屎渠呢，未通好條屎渠唔準病

所以身為apo 不能告假

物管新手入黎say個hi
想問各位知唔知抗疫基金個到 如果發放基金期間未過試用期有無得受惠

Apo 13-14k

完全唔關事，你老細有寫你就有

Yeahhhhhhhhhhh 都好 有2千蚊

認真問句 apo 要着制服？

利申公屋盤APO 冇制服

問清楚有冇寫你先

我自己親手寫架本身諗住無所以唔寫 係老細嗌我唔好理照寫好村長

我個到有度身恤衫西褲

我U記牛 純色衫

做緊佳富?

我都就失業做緊外援觀塘商廈

點解會失業 咩事？

咁正 3年就degree
我讀3年仲係PD仔

個前堤咁難

轉行?

CHING 得物管PD
入唔入到LEASING??

咩黎

LEASING 考咩牌
比個名做下搜集

之前政府話從事物管行業人士每個月有1000補貼

係咪清潔果個
因為清潔果個1千就有拎 要特登做一日清潔既

唔係得清潔有

Aspm個個喎

見到了
我做政府盤無 垃圾
只能LAM清潔果份1000

做狗宿？定公屋

不過清潔果份1千 LAM到9月
之後唔知仲有無

做公屋好做好多 我見啲同行做 日日返去都係撚9啲客

日日點D業主做野 個個當你呀SIR
做政府盤
唔會感受到真正既PM係咩
好想體會下

投訴hea你就算 話出通告出到下年都未出
創毅呢間簡直令我對pm有另一番體會

下…我狗屎垃圾都寫埋去，總之係個盤做野就有份

我睇死政府呢下hea批，所以有名就填，依家派左彩喇，我都唔明點解會有行家咁on9 唔幫人填

係
幾千蚊唔肯幫做清潔既伙計填表
跟著呢D大佬真係陰公

僱主欠誘因 料僅一成單幢式舊樓清潔公司申請

物業管理及保安職工總會陳秋成指，計劃亦令僱主欠缺誘因為員工申請，有房委會、房署、醫院等的保安及清潔工人向其反映僱主未有申請。

陳又以單幢式舊樓為例，現時全港有9,000幢，但估算不足一成申請計劃。陳解釋，單幢式舊樓的清潔工作，一般由小型公司承辦，大多怕麻煩不作申請，「僱主覺得無理由再加兩個人處理行政工作，紙筆墨都蝕埋㗎。」

工會呼籲政府應改善計劃，計劃於本月15日截止申請，他們建議延長申請期限至少三個月，以解決計劃漏洞；放寬津貼範圍至所有保安及清潔工，及不限名額，確保人人受惠。另外，計劃亦應改為由僱員自行申請，並直接發放津貼予合資格僱員戶口。

啤sir請唔請人做apo
想跟你

咪爭啦，搶我大佬 我排緊隊㗎

我諗住退休，俾位你地d後生上

射晒我地入去 你再退

有啲人係鍾意用呢啲方式黎彰顯自己嗰少少權力

等我入會先，唔好退住

啲人鐘意係呢啲位扮公正無私

唔係有d人， 係好多人

我成日都同D細既講, 你升職加人工, 又唔係用我既錢, 我冇必要留難你. 但你都要俾個理由我說服公司至得架

但好多人覺得加少人地一千蚊人工好撚大支野咁

佢做到野，即係我管得好，所以升下職加下人工做獎勵，令佢地有心做得更好，咁我就唔洗做,可以日頭專心係房上連登，收工就炒下美股又一日

有冇人做過 / 識人做第一太平 savills ?

好似好少人講呢間公司

Po呢d位真係同時代脫節

明明成個世界經濟下行緊 但竟然重咁搶手

個零星期己經三個offer

係俾返同公司leasing 撚定出面leasing 撚？

如果做工程部會唔會好啲？

不過全行既物管都係俾leasing撚

有大業主咪會

係呀,佢地呢D真係正仆街黎

要答個客野就話onsite既人會清楚D射俾你

結果佢地就淨係處理terms同agreement既野

同D 約有抵觸就叫onsite既人諗辦法碌過去,結果都係onsite既人諗同搞

不能咁講，呢行係唔太受經濟因素影響姐。

依家出面叫仆晒街，我地無受影響，其實係叫攞返經濟好時人地人工高果舊錢，拉長睇就大家總收入差唔多咁

你sure總收入真係差唔多?

陣間又要同大老闆一齊去俾客屌, 真係我既光榮

睇得起你先有你份去

無錯，唔係阿豬阿狗有呢d機會

5日 vs 5.5日
大家都識揀

我地外判張約到期

通常都係細

即係點？

I see ~~~ 但係咪睇商廈多？

商廈應該冇咁多麻煩野

睇散盤有睇散盤好

搞得掂啲野，話去邊度邊度睇site, 搞掂又可以蛇王

巴打番緊apo 人工幾多
其實由apo升上去難唔難

約13-18k左右

好易升

好想改返個名做返物管狂人

有冇人返過家利北角城市花園嗰盤?
我有aeo offer但係未accept 想知嗰邊點

多口問下

上馬啦, 唔做比我做啦

歡迎你回歸架

拍咗版做大維修，應該會忙到仆街

但你正面睇就學到好多嘢

我都想，但我心理質素差

有時會睇下
但好少send
所以想問下上面嗰份點
但之前真係見過鬼怕黑 驚驚地

咁嗰邊乜case多?另外人事方面複唔複雜?唔該師兄

走左就唔好返黎喇

*general practice surveyor

我都諗住移民，唔做gp可以做咩？
有諗過讀master 轉field

無架喇，做藍領/揾d小生意做下架ja, 不過你地後生，有得搏，我係香港搏過，可以退落黎係好事。

我覺得自己呢舖似果d異世界休閒生活漫畫，上世過勞死，轉生後可以過d休閒生活咁。

啤哥指點下我我下年物管grad，對香港愈黎愈失望，覺得此地不宜久留。但我冇咁既決心放低所有野grad完即刻去外國，因為我又冇咩技能，人生路不熟又冇BNO。所以我打算grad完都喺留係香港做野，但我又驚一做就成世冇得翻轉頭。

跪求

我係你會行我既plan b, 去做地盤學門手藝，儲1舊錢，之後去澳洲讀書，讀完就揾工申請留低。

地盤以我體質應該做唔到諗緊退以求其次去台灣日本發展好唔好

台灣你無160萬唔洗諗…去讀完又要有人高價請你，都係難…

日本創業移民好平，但你要日文好掂先得，而且唔係日本人會輸蝕。

所以宜家努力學緊日文，唔想留係呢個是非黑白不分既地方，同埋我都幾睇好日本既房地產業，雖然爆破過一次

Seeking for apo interview and offer

咁好似會易左吸納d外來人口黎填補將來移民應該好易

有時我都想做份樓面就算
讀完degree 真係有少少放唔底心態

台灣做同香港做生活質素完全唔同，香港做 住間劏房都吸左你一半人工

仲有工作環境節奏都唔同
香港要好快咁做
台灣應該慢啲
台灣物價低啲

香港租太貴
好似日本 東京個啲 消費同香港有得揮
人地租樓平
起碼有多餘請叫下雞

有無人中年做緊物管會移民 (1)

好想做物管

I know that feel好多Vip

分享多D?

做緊Ato 成日遲收工

求offer

今日咁靜

你想有幾嘈？

掛住你

我掛住帥氣的apo多d

算9 數喇

幾世修來既福

真係好想成為apo

我真的很想穿起那帥氣的apo制服

比外判做咪得

好想做apo

L記人工福利如何？同其他物管公司比會唔會較好？

唔係，轉公司做maintenance

thanks ching

跪求Apo interview and offer

點解要咁做
欺騙我地呢D新仔既感情

兩份工性質都唔同
努力讀書考牌
做HO

樓豬已經膠到無人想理

仲兜 你都上晒岸啦
無謂恥笑D細既

名山雀明白嘅
唔好睇呢個post囉
Quit post囉
你成日都會見到我㗎btw

邊個話我上左岸

我應該掛少一半，掛完大堂同會所就算

跟！

9月尾俾人接盤,所以連呢D門面野都懶得做了,下家加油

個法團除左主席同司庫,全部都賤撚格到盡

唔掛白燈籠已經好俾面

反正接盤擺埋蠟燭仲有feel

以前會係戶外掛，依家我戶外地方都唔開，慳返

正門白蠟燭

臨尾個特別會俾個副主席屈我地改完又改,足足用多左兩箱紙,真係想將個兩箱廢紙堆係佢門口

印完我自己都覺得對唔住D樹

搞緊

D通告同信底淨係會留pdf, contact list淨係留業主,重有咩好提議?

唔留住下一間物管公司？

唔留,先唔好講法團特登指示下家唔留人,本身法團班人係唔會令你想留係度

淨係令佢下個月好撚麻煩得黎又唔會有法律責任就夠

乜都帶走同del晒佢咪得
啲資料都全數清
私癮問題

每日跪求apo interview & offer

很想做apo

好想入行

唔可以？

物管呀！

2017年我都係用呢個package 入行做ALO
兩個offer 13k 17k
然而今日個市差成咁

今年連物管都死埋

究竟你send左幾多入CV
大公司見哂未？來來去去都係幾間
定係你太7到佢地唔想請
正常樣順眼好多時都見得成
利申：工程部

唔通我太7？

你in左邊間
恒基 啟勝 康業in過未

下個月開始short 3個PO

炒人？

未

其實依家見工都好驚請完 3個月內就踢走自己
冇乜保障咁

物管驚西

物管炒得你既, 你都唔好做人啦

除非犯法，好少炒人 最多一個月時間解約

有冇人知房協個management trainee係咩料?
幾錢人工同埋做D乜

有得見工都驚

未知呀，但錢係自己手好過係垃圾基金佬手

會唔會完左踢你走

都係既

做物管係咪有保安牌好啲？

唔關事，只係睇公司有無硬性要求，我做左十幾年都無，係依家做緊果間迫我攞先有

遲啲有係咪要考牌？ 我得個物管hd係咪都要考？

竟然有大粒覆post拜個神先

你要將保安同物管分開先，新果個係物管發牌制，3年老人牌咁，你要睇睇你個hd夠唔夠報2級先。

MTR?

聽個親戚講 領仔fg價一律14k

我都走左差唔多兩年
做物管會令人快速成長，但有得揀都喺

我過度成長喇

最頂唔順喺放工都要聽電話，搞到好大壓力
依家轉左政府工，輕鬆好多

仲有d西客，今日先同個西客開波

驚佢唔請我多D

apo真係好帥氣

樓主得個口號 係到玩嘢

有心討論物管既師兄另外開post好過啦

佢唔派膠又點可以推到7個post
又點會引到咁多大袋出黎

是但啦，都係搵個位傾計有樓豬夠膠 先引到多啲新人入嚟，唔洗變小圈子

樓主其實應該做緊，不過洗濕左所以不停催眠自己

催眠無用架，要接受現實先有用

我張藍証重有兩年先過期,但新公司逼我考返qas個垃圾cert

係，咁有d行家係到聚下吹下水，又有個位俾d新人問下野咪幾好囉

物管既核心思想：一動不如一静，搞咁多新野做咩呀

之前果個3年做apm既神人

真 最好乜都唔好搞
你地大家唔投訴 我比埋條走廊你用又點話
你好我好 大家好

我果邊分緊2派，1派話要用走廊，1派叫我地清走廊wor

泵房污唔污糟好視乎你個駐場技工有無潔癖

我依家個技工有潔癖架，佢定期會走去d 設施房掃塵，d房靚到你唔信，環境好過後樓梯，真係住得人。

你求下呢到啲經理，睇下幫唔幫到你

有冇人請我

有心做

好似好多人都on site

我都希望能夠成為其中一份子

成為apo 我願意

跪求呀

渴求成為apo

狗鐵盤好唔好做

未見佢請管工唔知好唔好做同咩價，想請教

我都冇工見

有冇人做緊狗鐵apo

好想做呀

永遠搞唔掂總有班衛生撚日日投訴d人擺曬出黎

勁想成為apo

今日個客屌到面紅耳赤 ，笑笑望住佢 又要撈氣又要交管理費 我就收錢慢慢做

比人屌你笑？
你一定未見過癲狗了
比我就屌到你反皮

好多年前都試過俾人屌時笑笑口，條仆街最後講左句：笑咩呀笑，我實投訴你。

之後我同事話：佢要投訴你笑wor

我：俾佢投訴我笑，好過俾佢投訴態度惡劣

點會反皮 你控制得唔好 你兇嚇咪告你
見住佢激到爆血管咁走 笑死

岩呀，做依行怕咩投訴

睇人喇，d老粗客凶得你勁咪報狗話驚囉
d西客就唯有笑淫淫認下錯，但態度照舊

睇公司搞唔搞你既姐
你知有啲垃圾公司好驚人投訴
同埋睇投訴條友乜料既姐

係，有d真係幾個投訴就調走

冇既，問起咪話I’m just trying to be nice. 木口木面又話我木口木面，咁我好難做。
總之件事冇錯，佢屌你的話你咪笑，間唔中整句有骨既俾佢，投訴咪投訴，必要時咪話我冇講過乜野，佢係咪嬲得滯記錯。咬你食咩。

同人講我做物管
比人串話咪即係保安

真係睇阿頭/公司咋
有啲以客為先 真係話知你有冇做/講
乜都入你數 如果清走你平到件事
拿拿聲搵你祭旗

咁就搵過間算啦

APOOOOO

通晒關，會唔會無咗目標，個人鬆晒？

水淺則魚膠

執正5S去做？

都好掂嘅

唔係呀嘛。
我仲諗住你入咗apo之後，帶挾我去做保安仔𠻹

等你做左po 提攜我做apo

有無人請我
岩岩讀緊SPACE物管想入行

pa 保安入行先啦

PA同保安番咁長時間 點讀書

保安有8，9碼
pa返工係 office hour
點會讀唔到書

未入行都咁熟行情既呢位巴打

PA番5定6日多

我呢d就真新人
樓主就...可能係啤sir小號

因為我想做帥氣apo 所以有收集資料

睇公司囉 5 5.5 6 都有
就算apo po都係咁

1. 唔好sir sir聲咁難聽，叫我細啤得喇，另外有個post既巴打都係咁叫我。

2. 我就係搞唔掂d account野先攞個frd個account用，你叫我整多個小號簡直係攞我命

睇黎啤哥係電腦白痴

你聽日唔洗返工

唔好sir sir聲咁難聽呀叫你

係d密碼我通常set完，即刻login就會話密碼錯

我舊老細有次叫我整電腦，我話：dllm, 我黎係做管理架，唔係黎整電腦

嘩有神快拜, D老細LM

細公司，又做左好多年，我地成班都係咁

幾時請我地一齊dllm？
我願望幫你全天候9-6打理魚缸

魚缸係我到，求大ger 快啲推我上apm

魚缸係雀巴，我主力係房了鼻屎

咁我唯有幫你執鼻屎

食會有誠意啲，年中太多人幫啤哥執鼻屎

成日見希慎出post 係咪可以apply都廢柒事

執黎當魚糧

一彈出黎就要凌空搵口接, 跌左落地你要趴喺度瀨乾淨

輕鬆

會唔會成缸魚死晒架

會唔會樓主係物監局既人！

聽日去簽約了
樓主努力啦

弓喜入坑

唔自爆啦 細公司apo

加油
有乜唔明唔識 比人恰就響啤哥個朵

會俾人打7佢架

想問下考返個OU既物管degree會唔會易D入行
本身做緊政府 無私人工經驗 仲要係HD仔
degree對呢行係咪都算緊要?
定應該入行拎經驗先?

點解有政府工 唔做要出黎受人氣咁傻

識嘢，上次有客投訴， 我上樓大聲講 我大佬係啤哥， 佢即刻話無事 仲叫我留低食個生果先

咪係…

我識所有當年肥雞走出黎既ex ho都話自己係傻仔

但食完屙左三日三夜

有冇人做過康X ?

啲文化好閪

西到仆街

Ching 覺得西係邊？

利申：已走

為左考iso 搞勁多無聊野 為做而做

最ON9 係個D VIP 接待

又無B

同埋佢自已套認證勁on9 ，做黎都唔知做乜

出面都唔會理你架啦，冇認受性

仲有，成鳩日迫人sell 佢地濕鳩子公司啲智能系統，係迫人一定要sell 法團

反而我唔知咩VIP 接待，可能我個盤冇VIP ?

樓主不如降低要求，求pa interview啦
你開換一7個po 了

唔可以 只想做帥氣的apo

你仲信佢個下好野

真誠想做apo

聽日簽約就響佢朵

直簽po 約

我成日話iso既精神就係證明阿媽係女人只要諗得通呢個道理，咁做iso就無難度喇。

利申：有iso auditor cert

做左幾年野，水泡科Degree，有幾年文職同CS exp
係咪由PA做起？人工大約有幾多？容易入行？

另外想問 club house好唔好做?

會所睇你做邊個盤，穩陣做地鐵，雖然5.5day 但起馬唔會因為同事射波就奶哂野，地鐵盤人手非常夠，計返同級會所小過管理處2-3k左右，睇你年資

做新樓真係好撚灰仲要讀緊書 每日9點先走 點上堂

有冇ching 做緊/做過 商場盤？
分享下

地鐵盤都係外判出去，但惡做

其實我覺得做會所幾開心，雖然都有西客，但d客係落黎開心休閒，正作上個職員都係搞活動令大家開心，所以成件事感覺都幾好。

不過香港黎講，升職空間好細就真既。

地鐵盤除左管理處係自己人，其他部門全部外判

我都好擔心轉左工會似你既情況
兩頭唔到岸

咁就一動不如一靜

早知讀完先轉

好眼訓🥱🥱🥱🥱🥱🥱🥱

唔想返工

但同會計班垃圾駁緊火

叫你解釋返啲數定其他？

D會計上哂單俾佢地又彈黎彈去好柒煩

佢彈得合理都ok喇，但有時係彈得唔合理又唔認錯果下仆街

不嬲樓上坐office個班覺得自己大撚曬
就連一個assistant 都玩鳩你on site既人

差幾耐完

Happy jai 簽完約，去食早餐，聽朝返工

好想返工

之前同SPM救盤 晚晚chur到 兩三點

大陸模式都好啦
自負盈虧 物管主導有錢搵

快啲食埋盒飯出埋張通告啦, 仲上連登派膠

未做到apo 邊有機會為尊貴住客出通告

自己出一張貼落樓下

最重要係穿著咗帥氣apo制服去貼先有用
唔著帥氣制服 咁同隨街貼街招有乜分別

想做帥氣apo

今天要去飲宴
當我打開衣櫃揀選衣服
姐姐衝了入來
姐說：不用選吧 就穿著帥氣apo制服吧

有一天很無聊
我把我的帥氣apo制服放上網拍賣
大家猜猜值多少錢？

竟然是100萬

很想穿起那帥氣的apo制服

屌，第1次去公司春茗我以為要著制服，好彩d靚叫停我，叫我著返自己西裝就得

聽左佢地講，唔係既話就7 喇

朋友問我 為何每次去蘭桂芳都能左擁右抱

我說只有一個要點！
說是那件戰衣，帥氣apo制服

咁帥氣都唔著

好多黑箱枱底潛規則
有機會真係想番去做領導

我唔洗試做領導了
我只想成為帥氣的apo

我依家學果d智能管理 係香港淨係私隱同埋物管咁既地位 都唔洗指倚用到
番大陸就唔同 無私隱 物管有權有勢

聽過大6d物管已經玩到政府會外判成個區俾物管做，做果d就真係肥過肥仔水

可以裁培能幹的女下屬升職
身為領導很欣慰

我淨係知佢會拎d地方 車位租比人袋落袋
公器私用 咁囉

缺擦鞋的小弟嗎?

好似係咁
話請80個 得40人真做
剩低....

係阿婆想食你
有個婆婆日日抽我水

咁驅風

你繼續吹
我都想做帥氣的APO

唔好同我爭

好想做帥氣apo

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

下年年頭想轉工 有無人請人

請我先啦

很想成為帥氣的apo

唔記得你咩學歷同工作經驗

高考 會考2x分
三大 但讀唔成 讀緊PDHM
BMI 22 靚仔

好想做apo呀!!!!!

今天去面試
竟然是小組面試
共有四名面試者
面試官問了我們一條問題
「如何能成為一位專業的物業主任」
面試者一說 : 要努力服務住客
面試者二說 : 上班時要精精神神
面試者三說 : 為法團盡心盡力
而我說 : 穿起帥氣的制服 展示帥氣的一面 用心盡力照顧法團和住客

最後我成功成為了APO

表弟今年DSE畢業
他要出席謝師宴
當他煩惱應該要在潮特還是淘寶買戰衣時
我借了那帥氣的APO制服給他用一天

到了後一天的早上 他拖著疲勞的身軀回家
我問他發生了什麼事

他說 : 女同學見到他一身帥氣的打扮 一整晚都圍著他
而他當晚都用了3盒安全套 與十多名女同學翻雨復雲

想轉工了 當打開linkin
有不了人聯絡了我
邀請我做他們的市場部主任 / 會計部主任 / 行政部主任
但我全都刪除

當我見到一封apo的邀請
我一下子就回覆並答應了

最後我成為了帥氣的apo

今晚發了一個夢
我穿起帥氣的apo制服
為住客服務

然後鬧鐘響了
我醒來
回想起那個美夢

然後下床更衣
穿起帥氣的apo制服
精神奕奕地上班

讀書的時候 我總是不愛穿校服
投身社會的時候 我最愛那帥氣的APO制服

遊客出國旅行 見到機師手握幾百名乘客的安全
遊客會對他們微笑點頭 以示對他們的肯定

住客回到家中 見到APO保護幾百名住客的安全
住客會對他們微笑點頭 以示對他們的肯定

太帥氣了 APO

year3 最後一年

2020 fg有po offer

邊一間

細公司唔自爆

免費搭港鐵，包醫保！最緊要係有帥氣的制服

唔出奇
幾錢先係重點

樓主真係好膠

有幾呀 想做個apo姐

呢排日日喺度推過發牌制度做乜撚，唔覺得多咗個牌會令全行專業咗

但已經實施左
CHING 分享下有咩影響到?

個feel就好似格硬整個牌出嚟，其實又冇講一，二級有咩大分別

讀書果度唔同囉
一個degree程度
一個大專程度
千5個單位 要有1個1級牌經理管 果D

不過真係要多D做緊既老師傳分享下先得

就係得呢個分別

但佢冇講過可能二級最盡去到咩位，即係遲啲可能有個二級嘅dgm spm ?

如果冇分別，分一，二級嘅作用好似唔大

佢法例講左 無經理牌
唔可以聲稱做經理
apm 個m for manager
唔知關唔關事

咁有啲老經理要讀返個degree真係慘

SOR
改番 可以叫經理
但唔叫 持牌經理

老人牌會照pass, 同埋hkuspace果個pro. dip都當degree計，d老野90%係呢到出黎，點會唔俾佢地過關。

多樣野俾人投訴囉，早幾日已有西客話要去局投訴我喇，但我都未申請

Space個pd係逃生門

個登記冊好好用
可以出賣上司

都唔係架…
space係易入，但易肥，要認真讀。
shitty多功課，但唔易肥。

點出賣?

自己匿名投訴上司/
暗地叫個客睇牌照編號 去局方投訴
咁得唔得

唔洗你教，香港d西客點會唔識玩

更專業化被屌屎忽

根本就攞個會大尻人

喺poly讀完四年物管覺得on9

西客：咁你姐係無牌經營啦 點服務到我咁尊貴既客戶

Ching 點解

讀嘅野其實你唔會用得返出嚟

應該加返幾堂情緒管理，應付西客

最緊要搵到工姐
荀唔荀唔講
但你讀完做得番呢行 咁都唔on9嫁

但我唔讀都做得到呢行

poly呢個degree最好既地方係一出黎就有hkih同cih, 唔洗之後再補hkuspace

所以咪搞發牌

d情緒堂應該係教學生點釋放負能量先岩

唔關事喇，其實政府由頭到尾都唔係諗物管專業化…有記憶既都知，呢單野只係馬頭圍道單野既交差式副產品，唔係點會拖咁多年政府其實根本無心搞有心搞既野，一早行左緊急法喇

有冇人知恆基既ASSISTANT OFFICER – COMMERCIAL & INDUSTRIAL PROPERTIES DEPARTMENT

大約出手幾多？好唔好做？

行業之痛
我係堂上問呢行有冇做到3-5皮，阿sir 話要做到區pm先得，my heart fly
好彩我志在做保安啫

呢行人工低，又要出賣屎忽

命運=30%命+70%運

我都想讀，不過英文實在頭痕
唔知入學試使唔使考英文

極度渴望成為一位apo

我真心想做保安

恭喜使

保安就唔洗讀物管啦
讀其他野好過

心諗 又多個傻佬
禁一禁去睇
原來係穿起帥氣的精神病人衣服的樓主

嗨

你等我企穩陣腳
我有日可以話事請人
一定請你做吉祥物

帥氣的apo制服
真的
真是
很想穿起它

請我做apo啦

隨時佢已經高你幾級

吉祥物諗太多
佢隨時令你變吉祥物

吉腸物唸起都唔舒服

一齊日日企門口扮財神

咁 shitty 啱我

大ger 心水清

有冇人代開post

開埋post 先好去做嘢，轉頭大ger們無位吹水 你成世無apo 做

咁賤

有冇人中年轉行做物管（8）